有無人進化到見到靚女 更加唔開心

如題
已經毒到自信係零
望到仲酸 望到又點

我見到靚女拖住個柒頭就會唔開心

係
你係佢地眼中只不過係佈景板

毒定樣衰先 都唔同㗎喎

見到靚仔先興奮到

我進化到只溝豬扒，望着佢旁邊啲女個妒忌樣，我就想笑

豬扒都有靚仔食啊，你呢

見到啲柒頭
心更加會諗
世界有公平過咩

你男定女

你覺得呢

試過 第一眼見到覺得好正 feel到個心即刻跳快咗

但佢走咗之後突然好失落 心諗成世人都無機會食到呢種女

唔好坐埋黎丫 你搞到我訓唔撚著